2017年春季日劇討論(3)

星期一（月曜日）
富士月21 《貴族偵探》

星期二（火曜日）
富士火21 《CRISIS 公安機動搜查隊特搜班》
TBS火22 《其實並不在乎你》

星期三（水曜日）
NTV水22 《做人老母》

星期四（木曜日）
朝日木21 《緊急審訊室2》
富士木22 《人100%靠外表》

星期五（金曜日）
TBS金22 《反轉 Reverse》
朝日金23 《女囚七人》

星期六（土曜日）
NTV土22 《我是真命天子》

星期日（日曜日）
TBS日21 《小巨人》
富士日21 《櫻子小姐腳下埋著屍體》
NTV日23《科學怪人之戀》

如欲劇透討論請先預告再細+深藍色字

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

日劇分季掃盲:

2017冬季日劇討論

第91回日劇學院賞：

最佳作品：
1. 逃避雖可恥但有用
2. 真田丸
3. 校對女孩河野悅子

最佳男主角：
1. 堺雅人（真田丸）
2. 山田涼介（該隱與亞伯）
3. 松岡昌宏（家政夫三田園）

最佳女主角：
1. 新垣結衣（逃避雖可恥但有用）
2. 石原聰美（校對女孩河野悅子）
3. 米倉涼子（Doctor-X 4）

最佳男配角：
1. 星野源（逃避雖可恥但有用）
2. 草刈正雄（真田丸）
3. 大泉洋（真田丸）

最佳女配角：
1. 石田百合子（逃避雖可恥但有用）
2. 長澤正美（真田丸）
3. 松嶋菜菜子（砂之塔）

最佳編劇：
1. 三谷幸喜（真田丸）
2. 野木亞紀子（逃避雖可恥但有用）
3. 笨蛋主義（黑色十人之女）

最佳導演：
1. 金子文紀、土井裕泰、石井康晴（逃避雖可恥但有用）
2. 木村隆文、田中正、小林大兒、土井祥平 等（真田丸）
3. 佐藤東彌、小室直子、森雅弘（校對女孩河野悅子）

最佳歌曲：
1. 星野源《戀》（逃避雖可恥但有用）
2. THE YELLOW MONKEY《砂之塔》（砂之塔）
3. Hey! Say! JUMP《Give Me Love》（該隱與亞伯）

特別賞：
戀舞（逃避雖可恥但有用）

92回5月10號公布結果

下載同線上睇

繼續煲劇

繼續做毒L

留名

新po留名

藤原龍也幾時先會有主角威能 暫時睇個角色好撚廢

命運的人第3集好睇喎
我覺得命運得好感動

將龜梨同澤部佑掉轉睇下感唔感動

今集又係得豬豬先有小巨人
我想要中日對照字幕姐

小文乃

呢個表情唔知有咩含義
莫非佢對木下有意思

做乜9姐
棒球個part我覺得寫得好好

硬係覺得搵個咁似文乃既女仔做呢個角色係有特別含意

唔通係劇情需要

麻友d戲

7月期NTV土10 錦戶亮+松岡茉優
編劇渡邊千穗

書店女孩

松岡茉優有左

唔想做人了

咁快就做人老母

貴族探偵 9.1%
升咁多

近的有真田丸做過 遠的有GTO
經驗豐富

仲有呢套

唔講都唔記得比件蛋散菊池風磨搞大左

命中注定
棒球得9局 號碼有11個位 即係要打延長賽？

呢套麻友啲戲合格(當然算不上好)
係衰劇情太弱

夏季日劇好多J家參與演出，目前已經公佈的，已經有5部了呢~

【2017年7月期夏ドラマ－ジャニーズ出演】

・月21（フジ）
『コード・ブルー3rd』山下智久
・金22（TBS）
『ハロー張りネズミ』森田剛
・土22（日テレ）
『ウチの夫は仕事ができない』錦戸亮
・土23（フジ）
『屋根裏の恋人』今井翼
・日21（TBS）
『ごめん、愛してる』長瀬智也

咁多丁家
有預感爛到pk

又唔係套套主演

老坑果兩套應該無咁伏

肥秋系演技最好算唔算係大島優？
不過畢業得太遲 頂多2線頭

佢細個靚而家好多

垃圾演情配合垃圾演技

女優既工作量俾同年既島崎吊打

但係麻友一黎就黃金時段主演

感動，邊到感動呀，睇過?

其實...或者係講故仔個方法有問題，
一早講好晒係，而嫁乜都有種主角威能感覺。
跟住龜梨個好感係因為有個G.O.D.同佢講多句先有....
唔係話之後慢慢有感情唔得，但睇落去唔多舒服

所以咪炒晒車 新版圓周率女優
其實由閒角做起磨練演技咪幾好

龜梨果邊個頭係開得柒d
都有講過文乃係佢中意果種女人黎既

J家發力
下個會唔會到sexyzone

正木誠太過天真 似係個種會一見鐘情的人 所以先俾老千呃

17.9% 08:00-08:15 NHK 連続テレビ小説・ひよっこ
黃金週仲點捱

今季d收視搞咩

嘩 不了

等如做咗一次白老鼠
證明咗48系嘅受眾群不會轉化為收視基本盤

同J家嗰啲無得比

我磨寶吊打j家所有人

女idol好難跑出啦 有幾個可以好似滿島光咁

果陣玩得3年就算啦

係idol時期愈紅就愈走出呢個框框 不過係中港台就唔會有呢個問題

滿島光都算係idol？

港已經冇年輕idol紅 電視業息微

魔寶

多啦A夢都係咁

愈後生果堆愈

4號警備正孝又show肌

東京台又玩本人役

玩貓好可愛

都唔知係咪本人要求

已經唔係好認到佢

我都係睇問題餐廳先識佢
BTW 真田丸值得睇嗎?

月九
我唔係M, 係DO M

你睇真啲，佢包埋上面嗰行分
030
Xxxxxxxx

竹

我有冇old news到？

大賞應該都係逃恥

miwa識中文

香港呢

都係好似畫公仔咁姐

坂口個簽名好型
不過紅似畫符果隻字體

終於聽到電台

日本本身有漢字
搵人翻譯好照抄應該唔難

今晚試下聽星野源9UP先

歌舞伎跳戀舞

聽完星野源講點解會做個新節目就唔聽了

J家派系鬥爭咁就完左從此無花生食

百萬女 第4集出左

係咪得我覺得月9第3集好睇左

但其實之前vs嵐草剪已經VTR出演
都估到會從此一家親

last果度

好正

香港幾時上無限之住人

crisis 個教授 最後先覺悟

東京台凌晨檔都係離唔開食

木村做返檢察官但唔係久利生 好怪

按摩偵探個劇本會唔會hea左少少 睇左4集都係咁的模式

無限之住人係日本評價如何,收唔收得

排第6 帝一之國都贏佢

帝一之國都好過佢

集集都係日本官員係衰人

DIU果到睇唔到第4集CRY實時

橙

單案可唔可以寫到現實少少

小巨人d 劇情都開始上力
長谷川博己無好用力谷個樣好大聲叫都夠台型

頂唔順美玲套野，第三集睇到一半就熄左

套野係咁
最鍾意睇嗰兩個警察
第三集攬住人地個豬仔公仔嗰part笑死

好搞笑喎，今季唯一一套睇到笑出聲既 雖然個個角色都有病咁

桐谷既演技真係好差
如果佢唔係靚女（雖然我get唔到佢鴨嘴）同有報新聞加持佢會勁多負評

依家啲人負評好似係因為佢明明勁靚女但就係咁話自己醜

好無病呻吟

其實佢同本田翼一樣
大家都當佢地係 model
演技差好多人都接受
呢套佢衰在本身就係 sell 靚但走去接套話自己樣衰嘅劇
同係人地傷口灑鹽無分別

今集最尾個下感覺做得好過上一集
BTW, 果日連住小巨人一齊睇，有一下Load到人設亂左

選角真係膠膠地 不過套劇度佢有話過自己醜咩？印象中好似只係覺得自己唔得、無自信、想活在自己既安全網入面。我諗套野最尾都係講人只要有自信就自然會有好既外表諸如此類吧

本身個設定就係話佢地三個埋首研究 搞到同女子力同埋靚無緣

我由有喜歡的人已經頂唔順 之前套underwear都仲ok
我個人覺得電視劇女主角要靚無可厚非（就算人設係醜樣點真人都係靚sosad）
至少比d effort扮醜好嗎
一諗起maki隱退桐谷就變sweetpower台柱黎緊一定勁多劇上就

今季crisis>小巨人~緊急>reverse

反轉同為了n一樣又係拍套啲人既關係奇奇怪怪咁
藤原龍也啲戲十幾年冇進步過
戶田棚牙

有一集講用絲巾 三條友整極都整唔好
睇返雜誌講絲巾可以遮八醜 桐谷就話自己有十幾樣醜所以連絲巾都遮唔到
之後開始數 又話貧乳 又話皮包骨又盛

雖然好明顯佢最主要嘅問題係無自信加社交恐懼

湊師奶嘅小說就係咁風格

我反而覺得藤原做呢種廢柴男主好夾
做威能男主反而唔得

100%之後blacklist左桐谷

堀北真希D戲咪又係屎
係佢接D劇好D之嘛

可能係習慣左啲人設 好似愈來愈好睇

堀北戲屎到連整人都可以忍唔到笑穿煲

今集個尾會唔會仲有延伸 其中一個犯係公務員
差D唔記得左呢套劇係有石田百合子

啱呀
根本一直都係講佢冇自信之嘛 係啲人對號入座係咁話佢扮醜冇說服力
同埋其實佢副死人眼鏡同啲茶色衣著我覺得都幾趕客
雖然套戲去到第三集都依然一啲改變都冇,
但我覺得夠搞笑都搭夠
會繼續追

仲有個死人低辮look

兩個我本第都幾鍾意 但本田翼拍戲好過佢好多
100%唔係為左水川真係棄鬼左

本田翼我覺得係佢d 角色加佢傻笑吸引

水川麻美 萬年二番
上季網劇東京女子圖鑑真係可以loop好多次

那天看到亮醬上「月曜から夜ふかし」就在猜他是要宣傳什麼，沒想到竟然是直接在節目中發表夏季日劇的主演！！也算是給了eighter一個大驚喜啊～❤不知道是不是受到現在電視台收視率普遍低迷的影響，最近幾季日劇情報的發表都像在比快一樣冬季才開播就直接宣布夏季情報，顯得這在春季宣布的夏季情報非常正常這樣ww錦戶亮睽違1年半的日劇主演，再加上又是首次主演日本電視台的連續劇，讓他在台內節目自行發表這《ウチの夫は仕事ができない》（我家老公沒路用）的情報也不難看出日本電視台跟J家一直以來的蜜月關係啊～～～
原汁原味的內容在這裡

錦戶亮過去雖然在日本電視台的24小時電視特別日劇中主演過，但連續日劇的主演倒是第一次。

錦戶亮飾演的小林司是個外表、學歷、收入都很好的理想老公，但沒想到某天妻子（松岡茉優）意外得知老公原來在公司是個扯大家後腿的包袱社員。不知道已經被老婆發現秘密的老公，還是全力在老婆面前想辦法掩蓋自己殘念的一面。
就在工作不斷出錯、受到各種屈辱正想辭職的時候，老婆竟然懷孕了！！身為全家經濟支柱的老公要如何克服工作上的困難同時又讓即將生產的老婆安心呢......

下季呢套有d 興趣

感覺好似殘念丈夫前傳

本田翼啲死魚眼幾正

睇完crisis覺得新木優子好正

BBA.jpg

剛剛開 架空OL日記 第一集....
又係 住住 果種路線

鋼牙第2集又好似唔係咁差

其實並不在乎你 依套野

如果有綠帽經歷真係唔好睇

btw日本d人妻個個都係咁就正

柴犬

有冇人妻接受到老公check 電話

無咩唔見得光無所謂 但會想知點解佢想check

男人咁做覺得好恐怖 可能睇慣左女人做 老婆check又覺得冇乜嘢

仲要因為老婆發開口夢就好似撞左邪係咁check

類似情節我發生過
不過我係聽果個

其實信任同私隱之間

利申:身邊有人經歷緊依d情況,即刻介紹佢睇

果下都係呆左 不過就唔係開口夢
係對方半訓半醒間問我做咩唔戴眼鏡
利申 我無近視 咁大個都無戴過眼鏡

原來麻友果套係笑片

安藤櫻最新張相終於睇落有d肉地

下個月都生得

升野英知而家中意9UP路線

會唔會有男仔好似東出昌大咁check 女友電話

應該有

我覺得住住唔錯，OL 睇完第一集冇乜意欲追，
而家先睇黑色十人之女

latte

係咪集集都俾人潑

佢轉左用勁多對白黎講故事無左黃的士果種驚訝

睇完今集有d討厭波瑠個角色

波瑠根本就衰啦

不過套野係講你係想搵第二結婚定係第一偷食

總結:都係雞

有冇人有睇椿文具店～鐮倉代筆物語
岩岩睇完第二集
D信都寫得幾觸動人心

last好有無力感

用衰已經形容唔到波瑠，點解一個咁撚蠢嘅女人仲可以以為自己偷食偷得咁低手都可以冇人知

奪愛之春？ 不倫到咁溫馨真係第一次見

如果我係波瑠 我會揀離婚 好過一錯再錯一世 唔好累人啦

第一個個純粹當佢係sp, 第二個個又睇唔出波瑠鐘意佢

有睇，D温馨小品睇得幾舒服，不過多部未喺呢度唔係幾受歡迎

仲諗住池內光已經夠人盡可夫
估唔到仲可以創新低
寫少女漫畫嘅人個腦真係有問題

唔記得左今季都有多部未 返到去即刻睇返

一套比一套離譜 果實已經夠仆街

我應該放棄呢套, 可能女仔會睇得開心D

除左有基情之外，咁荒謬嘅故都會有女仔buy?

我明白就係想表達唔係第一的話，第二好到曉飛都好，偷食都唔會有包袱
如果有人深信咁樣係work的話，我會覺得好悲哀
不過我覺得係為揾爆點而爆所以無視logic

身為女仔 我明佢點解咁做 但唔會揀繼續同所謂第二喜歡既人一齊生活

想睇顏藝 上季奪愛之冬笑足全程

東出昌大今集D 表情我覺得做得唔錯

冇左水野美紀個角色吸引力減半

我成日覺得仲里依紗會爆衫一拳打死小美

最後東出昌大受唔住老婆出軌呢個打擊, 唔再信女人走去同山崎育三郎BL

我會覺得東出一路都係gay,娶小美只係想生仔，所以小美其實都係排第二

最鍾意睇人有咁耐風流有咁耐折墮

睇過漫畫完全接受唔到劇情所以唔打算睇
但又有少少想睇山崎

淨係有過兩個男人都叫人盡可夫
咁東京白日夢女個倫子叫咩好

冰清玉潔

大家口中既係雞係公廁

開始覺得自己原來唔識中文

你先係雞係公廁

係就精彩囉
不過睇第一集佢識小美嘅過程又唔多似

對“雞”重新定義

係耶撚口中的確係

人身攻擊

小野田=大和田
兩個又係內鬼通水(好似係)
渡部希的戲份仲多過我

睇完奪愛春第3集
波瑠真係渣左啲 尤其果個形容詞

你個角色係咩作用

等張poster唔洗全部男人

可能遲啲香坂會派佢去實行美人計呢

第一集都有幾個鏡頭 最新一集得50秒

法國已經追唔返睇劇既速度
愈睇愈慢

渣架
返工搭車食飯一套 臨瞓前一套 每日起碼都睇到兩套啦

可能佢仲有好多其他野要睇呢

搭車訓教
食飯真係食飯

一季八套已經係極限

唔計晨間大河 一季可以廿套
再多會影響到進度

今季4套都唔係好得 佩服大家

廿套咪即係追晒所有劇

全部日劇？

而家開到第五套已經開始追唔切
剩係得放工搭車先睇到

見到有人話貴族偵探好鳩都唔想睇
二號戀人又唔中意班演員又無睇
得返diu買左既crisis

點樣做先可以追廿套

仲要未計晨間同大河

真心武井咲係一大原因 個人偏見
我覺得佢仲趕客過鋼牙
佢真係無一套係我睇得完
Why中山美穗只係一個女僕完全浪費卡士
同埋我鍾意aiba做鄰家大哥哥多d

武井起碼有個樣 鋼牙

暫時岩岩好廿套
其實又唔係套套45分鐘 追晒都好輕鬆

鋼牙演技好啲
武井真係賣樣

我反而覺得武井呢套順眼左添喎

廿套

百度網盤改左野黎 搞到個腳本用唔到

原來我都開左18套 暫時棄左2套
可能會再棄多2－3套

反武黨

幾年前鋼牙出名冇演技又似某漫畫人物
武井呢幾年接幾多垃圾劇

好多丁家fans反武

嘩 crisis第4集咁sad既

可能一直sad落去

4集入面有3次mission failed

感覺會比國家岀賣

昨晚，在推特有報道指，在ＪＲ山手線涉谷站的第六卡的月台上，出現大量「疑似人糞」。報道指，約有三十個，有五至六十米長。

痴撚線

做乜鳩 屙(?)果陣冇人知架咩

啲對手全部都係國家級

波瑠其實係咪每集都要俾人中出

老牛

你又知？
唔俾人地好注意安全嘅

留名睇大肚

仆街 如果真係大肚 仲要係男二既
東出

東出中出失敗

現實中成功咪得

今日一次刨咗成套東京白日夢女
雖然睇宣番都估到吉里最後會同坂口健大郎一齊 但真係dum鈴木亮平唔抵 如果唔係嗰三個女角我實唔會睇

下套睇寬世代 勇者義彥等到真係好悶先攞嚟笑下

睇左兩集 多部未同套劇都唔錯
不過呢類劇30分鐘一集好D

飛左兩個荀盤要左個金毛
鈴木亮平做大好人的角色幾好

岡田准一 關原之戰

大面唔似忍者

岩岩睇100%靠外表法國大鵰笑起上黎棚牙都幾核突下

睇左漫畫既人表示我仲係站吉高senpai
扳口健太郎做抖s既角色真係太違和

坂

秘密 屍憶緝兇幾好睇
不過警察唔似警察, 似行fashion show,經常令我出戲

《其實並不在乎你》播出後，唔少觀眾對波瑠飾演嘅女主角美都睇到眼火爆，由於角色背夫偷食都毫無悔意，故劇情被指毫無道德底線，波瑠更被鬧接錯劇破壞形象。對於近日有網民洗版式狂插，波瑠透過網誌回應，佢話：「我當然不能夠去理解美都，對美都的想法亦沒有同感，但每天要工作是沒辦法的。」波瑠希望觀眾明白佢只係照劇本去做，個一專業演員係要嘗試唔同角色，波瑠表示有觀眾睇自己作品亦係工作嘅原動力。

有冇咁嚴重呀 事實上都係偷食姐

柴犬トーク、戦慄でしたね。

ぜーんぶ美都が悪いんですけどね。
後ろめたさ、罪悪感ゼロなものですから。
もちろん理解に及びませんが、仕方ないです。美都とはそういう人なのです。

私は美都には共感できないけど、毎日やらなきゃ仕方ない。

面白いと言ってくださる方も、不倫劇を見ていて気分が悪くなる方もいらっしゃると思いますが、私達はただこのドラマを観てくださったことに感謝するだけです。

こういう内容の作品ですからね。しょうもないとか馬鹿とか最低とか言われても、観て感想を抱いてもらうっていうことで私は報われるような気持ちです。

もちろん出た作品を観て、元気をもらえる！って言っていただけるほど嬉しいことはありません。今回は私自身ですら共感もできない、応援もできないような女性なので残念ながらという感じなのですが。笑

けれど私は、自分が何か得をするためにこのお仕事をしてるつもりもないので、わかりやすい言葉で言うなら損の連続になったとしてもいいのです。

苦しくてもがいた時間の中から、自分が何を見つけられるかが大事ですし。苦労が大きければ大きいほど何かを自分の中に残してやる〜って意地みたいなものですかね。

意味のない時間なんてないです。

というより、そう思える時間にするかしないかは自分次第だと思うのです。

私は頭の中お花畑にして突っ走ります。

波瑠透過網誌回應，佢話：「我當然不能夠去理解美都，對美都的想法亦沒有同感，但每天要工作是沒辦法的。」

好唔pro 好似被逼拍呢套戲咁

有少少踩低左原著作者同編劇既感覺
其實佢唔洗講呢句 就咁話觀眾反感即係自己演活個角色咪算

直接幫套劇倒米

第三集都出咗，不過呢個年代點解仲有人出低清

一開頭睇仲以為打得J多搞到眼濛

佢咁既回應仲令人反感過演公廁
身為演員話唔能夠理我自己個角色

等睇關公又要出動

洗唔洗咁快同套劇割蓆呀 做人無pr真係死得

佢公司明玩佢 本身走玉女路線

有突破都唔係壞事
Btw 我仲未接到波瑠得25歲 成日以係佢近30

你就三張野 成日以為人地都三張野

我真係快
但波瑠散發既感覺好成熟咁

互相客串

講真原作都係垃圾
雖然自我倒米係柒，但接呢個job似公司為錢玩鳩演員多

衣著問題，形象問題

同大野智咁襯，的確以為佢就快三十

點解松重豐呢張相咁後生

其實我覺得佢同大野智唔襯

其實有觀眾屌係好事黎喎 證明睇得投入
波瑠咁講法咪代表以後都唔演得反派 迫佢演唔認同既野
但其實套野未至於要屌個角色掛
過往不倫劇d角色又唔見人屌

所以覺得佢講因為係工作所以無辦法呢句好蠢
即係封晒自己以後啲戲路

拍過一套就襯 ？
我有時覺得佢笑容有d假 私下應該係唔太鍾意笑既人

西口西面

科學怪人d菇睇到打冷震

睇完藤堂比奈子都覺得係

但睇交給嵐又覺得佢同大野智幾夾

其實 共感できない 字面意思係無共鳴 背後意思係不贊成 唔會企美都嗰邊
如果佢話 共感できる 就真係出事啦

係條頸生出黎果下
套劇雖然有個戀字 但睇黎唔似講呢樣野

兩睇啦，有啲人會認為自己唔鍾意嘅job都能夠好好完成先為之專業

小巨人D 演員會唔會演到沙哂聲

個對手就係國家

好強...

睇落順眼已經幾好 好過今次睇極都冇感覺

唔係共唔共感
係佢話我返工拍戲架咋
佢講咩唔關我事架

好似比人逼佢拍咁

CRISIS好唔好睇 好似算大作又好多動作場面 但我冇睇過小栗旬啲戲

得佢一套好睇

啱啊

科學怪人之戀
因為跟他人生活在一起這件事 就等同於是人間中的懲罰了
呢句野點理解

今季我排蘑菇之戀>crisis

咁厲害? 咁我都快D開黎睇...
因為我通住食完飯睇劇，成日見你地提D菇好核突，唔係咁想開

印象中好似第一次睇拆彈失敗炸死人

啲畫面有少少唔舒服

Crisis動作戲好睇 劇情一般
下集石田百合子終於出番黎

差d唔記得有佢存在

未睇預告之前 已經忘記了她

唔算失敗嘅，係唔比佢地繼續

未開季前，覺得今季d劇應該好過上季，點知睇落失望嘅多，而家真係好想追嘅可能剩得一兩套，其他嘅覺得追唔追都無所謂

原作講真真係會唔鍾意啲角色，四個有三個恐怖
但描寫得好細緻，劇情走向難預測(作者風格)
講真個女主角做嘅野如果換係男人做
就算唔認同，即刻易理解好多，係咪

真係吉高黎

佢唔笑靚仔D
伊起棚牙笑露得兩隻門牙出黎有D似老鼠

就算係女人都唔太難理解

其實佢最尾都仲有幾大堆線
我原本仲諗住佢係拆到得番少少, 等佢趁爆炸竄走再由西島送出國, 點知真係炸死左

唔係，換著男人做都係仆街
我接受唔到係美都同光軌真係零罪咎感地對唔住自己老公老婆，咁一開始就唔好害人

美都有幾撚蠢幾乞人僧更加唔使解釋

28歲日本女星吉高由里子與傑尼斯夯團「關8」31歲成員大倉忠義低調拍拖，去年7月被爆甜蜜半同居。傳她陷入熱戀婚頭，有意引退當人妻，但卻遭傑尼斯高層投反對票，硬要棒打鴛鴦拆散2人，她為此深受打擊，再度陷入前段戀情破局的心情低潮，近來無心工作，連經紀公司也拿她沒輒。

美都真係完全唔避忌
嗰餐飯同枱四個都覺得美都有唔妥

邪教組織 內閣官房長官 平成維新軍 公安
集集背後都係大嘢 呢套嘢打算點拆

嘩 世奇一開波就黎料

佢直情覺得自己係追求緊真愛
你話做咗幾十年無感情嘅怠倦夫婦都話
佢都算係新婚

如果佢一世唔遇返有島 可能永遠都無問題

講得唔係幾好
其實我想講呢啲情況係男人身上見得多
至少係戲劇作品

其實個劇情簡介幾正 中意呢d多過晝顏

唔係掛 呢套同晝顏級數差好遠

暨顏係我睇過最好睇既不倫劇 其他一係太多鹽花一係太狗血

閱讀理解0分

可能係啦，但對住件當自己係雞嘅男人沉船沉到咁真心好on9

唔係話男人冇，但正常男人知道自己有老婆仔女都唔會咁過份去追所謂真愛

表示覺得大倉結婚都唔會點影響到關8個market

有FANS咩

其實波瑠同有島細個既交流太少同太淺，宜家話佢係第一鐘意到上送門，對我黎講唔夠

美人

咁細個果陣兩個都有feel 宣加只係延續當年的愛

細個個陣都係想攪野，無得攪有島都無再理佢，宜家連波瑠個名都記錯

有島睇佢的行為都係玩家 set小美電話名都唔會用真

偷食點會用真名

高梨沙羅好靚 拍得住D明星

塊面貢大
佢靚D喎

特別係係條管到突出黎嗰下

頭先個節目紮起晒黎睇都唔算大
btw畠山愛理都好正

宮九D笑聲都幾猥瑣

一提就

睇左世奇頭兩個故事 心諗睇左D乜 睇唔出有咩意思

佐助

彈BASS果個阿伯黎

希望我會快啲睇慣

佢呢個look有啲好笑

小美咪用左真名

bilibili無左日劇分類ge?

應該係因為呢排捉版權捉得緊左
直接打演員個名搵啦

thx
無彈幕嘅日劇認真唔慣

呢個version好聽過原版

藤井隆

有島連玩家都稱唔上
玩家都會花啲心思啩
佢只係貪方便
小美就真心膠，用盡全力玩命

現實條件上就係小美一定好樣過麗華先令有島有動機食快餐，分分鐘只係以為小美都係當佢sp,easy come easy go， 點估都估唔到人地咁冧自己

小美直頭想逼死老公，唔係咁大搖大擺寫真名的話點會搞到佢日日都check電話

好想睇小美同有島仆街，呢個weekend睇下原作

人100%節奏慢到
但係因為水川睇晒佢算

美都真係痴線架

成田凌今集出現都無5分鐘

真係有呢個account

即係文乃個頭係真髮

高畑跳得好好

終於有得上呢啲清淡節目

塊面好肥好得意

美琴

又係好hehe

塊面大到

土屋架純

有村櫻子

今季個D睇落講唔出咩問題, 但套套都係捱住睇.

反轉滕原龍也做得極好, 劇本都有保證, 可以一睇.
其他都無咩邊有追既意慾.

第三集係

藤原龍也做廢柴好過做天才

D細節位真係好得, 一緊張就面紅, 驚就拎野保護自己. 佢演廢柴真係好有心得.

shame as you

日本組合極品下流少女主音川谷繪音，年前爆出背妻偷食混血女星Becky，佢同老婆離婚後，再搭上年僅20歲奀星穗乃香Lynn。川谷繪音當時被拍到與穗乃香Lynn去溫泉旅行，又到酒吧夜蒲，由於穗乃香與川谷夜浦時仍未滿20歲，佢即被事務所炒魷，川谷更連累極品下流少女要無限期停工。

獲封新一代賤男嘅川谷繪音只係停工短短5個月，今個月就重新展開活動，極品下流少女一度延期推出嘅大碟《達磨林檎》已定於下周三發行，同日會開騷宣傳。
川谷繪音亦將亮相聽日播出嘅富士電視台節目，係佢相隔10個月再亮相電視節目，預計川谷繪音喺連番爆出醜聞同停工後，會剖白現時嘅心情。呢個節目噚日已錄影完畢，嘉賓之一嘅社會學家古市憲壽喺Twitter，透露見完川谷繪音後留下極好印象：「川谷繪音，是大好青年。」唔通川谷繪音停工幾個月，改變咗好多？
不過網民對此反應確大，認為古市憲壽標準異於常人，亦有人指就算川谷繪音如何被讚賞，佢搞婚外情嘅事實係唔會改變。

係日本 不倫既男星依然冇咩影響
但女人 一沉不起
成日睇綜藝見到啲男人若無其事咁講出軌經驗

我覺得最主要睇形象啦
有才華既話邊洗靠形象揾飯食 雖然要鬧既人會繼續鬧
女人方面椎名林檎中谷美紀同筱原涼子都有不倫咪一樣紅 （三個都鍾意）
不過川谷既嘴臉真係超黑人憎

crisis 個特搜隊隊長好似胡慧沖

真係, D眼神真係好廢好毒

到底佢今次會唔會鳩嗌

其實我好想睇多D小池徹平

結衣的勁敵們！今年值得注目的日劇新生代女演員

幾睇好永野芽郁

Same 但佢又好似適合做大好人角色多d

你地而家知廣澤點解死未

肯定會 差在嗌幾多次

女偵探

deathnote

按摩偵探嗰個 幾得意

飯豐演技超級屎

典型花瓶

個list 無小松菜奈？

永野芽郁 同 浜辺美波
兩個都有做 中年上班族超人

呢個女仔似唔似桐谷係100%入面個look

浜辺美波前年諗住佢會大爆發 點知上(今)年得套咲saki

小松菜奈都係同水原希子一樣做翻model算啦

佢thrill 紅之章做得幾好

命運之人

文乃拎住兩碌蘿蔔fing手果幕好得意

my shose

世上沒有輕鬆的工作..愈睇愈詭異 不過為左我菜都係會睇埋佢

翻睇左幾次

臨尾
套野愈來愈奇怪

山p轉做喜劇算啦

我最期待的畫面

琴晚j2有佢上vs嵐

Tao醬幾時做翻超高又型既角色
果時人狼遊戲超級迷佢而家狂做清純角色有d屈才

高冷型

大口怪

第一次睇佢係limit

今季d主題曲都幾好聽
『CRISIS 公安機動捜査隊特捜班』主題歌（オープニング曲）
Beverly「I need your love」（avex trax）

シェネル - Destiny【TBS系 金曜ドラマ『リバース』主題歌（原作・湊かなえ×主演・藤原竜也）】

ノンフィクション - 平井堅（TBS系ドラマ 「小さな巨人」主題歌）女性cover

瘋狂聽destiny

limit 之前睇 J2 翻做覺得幾好睇
於是搵返成套嚟睇
又真係唔錯

老母嗰首都好聽

Download左destiny同cqcq

99台27/5 會播crisis, 個廣告搵佐小栗旬講二句

佢今集又多返d假音聲 好難頂
我鐘意佢用返自己把聲多d

你地當龜利同山P 首歌死架

究竟邊個先係兇手, 睇咁多集都冇個似

聽到龜利把聲好似比人揸住春袋唱歌咁

果首就咁loop麻麻

買左crisis

除左衫又唔覺好大份
一著設衫就好橫咁

緊急取調室 12.4% (-1.8%)

美穗

Btw 廣澤個單會唔會係自編自導自演

其實可能係夜神月殺， 佢最終話就會拎番本死亡筆記回復記憶， 唔洗再做廢柴

加藤愛客串貴族偵探第5,6集
三色貓都有客串過

小巨人 13.5% (+1.8%)

即係同家明其實係德賓落刀殺一樣

係咪去到最尾會大反轉

波瑠が役柄批判に反論の「あなそれ」第３話９・５％ 前回から０・５ポイント上昇

我覺得第三集幾好
尤其果餐晚飯

亀梨和也主演「ボク、運命の人です。」第４話は９・８％ 前回から０・６ポイント上昇

紅蘿蔔

CRISIS 8.4% (-3.6%)
其實並不在乎你 9.5% (+0.5%)

成為母親 7.9% (-1.4%)

緊急偵查室2 12.4% (-1.8%)
人100%靠外表 5.5% (-0.5%)

反轉 8.6% (-1.9%)

我是命中注定的人 9.8% (+0.6%)

小巨人 13.5% (+1.8%)
櫻子小姐腳下埋著屍體 5.7% (-0.8%)
科學怪人之戀 8.4% (+1.1%)

100%

唔好睇嘅點吹都唔會變好睇左
宜家真係出套少女漫畫劇情求求其其都有機會真人化

Crisis咩事

高梨臨果套既另一條線好睇過主線

套野悶到訓著

土村芳? 我都覺
睇呢套唔多唔少都為左佢

終於出啦

係呀
田中圭就不了

小巨人真係警察版半澤
D細boss被篤爆之後個動作
同主角一定大頭shot訓斥樣
仲要後幾集又叫第二編章
俾小小新意好唔好

橋唔怕舊
收視好就得

打丁劇作用就係打丁 正如睇AV一樣

下町火箭

【揭警界黑暗面】《小巨人》 黃金周顯韌力 收視一枝獨秀
蘋果都有報

要整GIF

十幾% 呀
跟住依條form 拍十套都願啦

今集又有啦

好想文乃瘋狂同我講

睇完呢套應該會變左黑桐谷

仲有咩背景可以用
銀行、警察......
海猿版半擇？白色巨塔版半澤？惡之教室版半澤

酒店 好似都拍過類似
藝能界半澤直樹 有無得諗?

以後仲會有大把劇佢做主役

呢套垃圾搵邊個拍都死架啦
冇劇情 冇深度 唯一好睇就係水川麻美D搞笑位

依家城之內條感情線開始咗
即係有機會扮可愛扮少女 唔使勉為其難扮醜
桐谷仲有機會翻身嘅

隨時係史上最慢的感情線

成套野最on9係無病呻吟
個底係靚，但扮到理科女無自信
可能真係演技問題

其實我覺得冇問題 只不過外人會覺得佢無病呻吟
冇自信就係冇自信架啦 乜都諗壞個方面

唔係呀 無自信嗰part做得幾好㗎
係完全唔醜之嘛
劇組又唔肯喺造型上狠下心腸

睇佢啲辣妹造型笑左

班台仔話miwa係套戲似後期配音
不過佢啲演技都麻麻

金毛

做完廚師老師做廚師

之前果套都
唱歌配既話都冇咩所謂 如果成套連讀對白都係既話都幾難接受
希望佢專心唱翻歌啦

岩岩睇返之前果套都冇配 希望係把聲/器材有問題先咁啦

又去左日本黎?

我指佢之前果套d演技 可能因為要講關西腔所以怪怪地
但如果係配日本果邊應該有人討論？

結衣果隻76茶好撚難飲

石原又update扮乖女

幫h社宣傳orz 去選拔又唔會見到佢既

今集緊急審訊室單案好鳩 但係講兩公婆的關係幾好

講起horipro 石原同肥恭都食晒龜與山P

同肥雞隻爽健美茶一鳩樣

Horipro主攻女優 j家得男人orz

兩隻都差唔多味
不過呢D味道我接受到

世上沒有容易的工作好似恐怖片

飲慣茶冇咩特別

飲開茶 都覺得好撚難飲

第1個故事已經算好正常 第2個奇奇怪怪 宜加直頭變左世奇

原來隻狗係田邊誠一設計 怪唔得知片尾見到佢個名啦

畫伯負責插圖

芳根京子、素の表情“根こそぎ”撮られた！初写真集で一年完全密着
old news？
６月１４日 「ネコソガレ」（太田出版、３２１８円）

綾瀬遙、坂口健太郎 共演電影。預定2018年上映『今夜、ロマンス劇場で』由兩人雙主演！描述一個想成為電影導演的青年，與從黑白電影世界走出的女子之間的愛情故事；兩人曾在『海街日記』、『高台家的人們』演出但沒有對手戲，這次為初共演。武内英樹(交響情人夢、羅馬浴場) 導演。(坂口真是越來越紅啦!!)

貴族偵探 8.9% (-0.2%)
又會呢集先黎加長15分鐘咁怪

光妹嚟咗香港

坂口健太朗有做海街女孩？無咩印象做咩角色

長澤個ex...?

住ymca酒店lol

以為宇多田光

我永遠淨係見到佢同寬叔山崎賢人個廣告

find my tokyo vs 芳根京子newdays

我揀new days

食食食食食
髮型都換過幾個黎

仲記得渥美清

北川

佢一嗌我就忍唔住笑
口部技能發動

Btw 反轉真係好好睇 算緊湊冇咩悶場

黎香港做乜

肥恭

D人覺得藤原龍也演技好好

相武紗季が第１子妊娠「秋の出産予定」昨年５月結婚

女優相武紗季（３１）が９日、所属事務所を通じて、第１子の妊娠を発表した。相武は昨年５月、６歳上の会社社長Ｋ氏と結婚した。

書面で相武は「私事ではございますが、この度新しい命を授かりましたこと、お知らせさせていただきます。この秋の出産予定を控えておりまして、仕事に関しましては体調をみながらできる範囲で務めさせていただくつもりです」とコメントした。

我覺得佢係表情做足但略嫌浮誇

波瑠、正体不明バンドＭＶに出演 主演ドラマ主題歌起用が縁

女優の波瑠（２５）が、正体不明の新人バンド「神様、僕は気づいてしまった」のデビュー曲「ＣＱＣＱ」（３１日発売）のミュージックビデオ（ＭＶ）に出演する。

ＴＢＳの主演ドラマ「あなたのことはそれほど」（火曜後１０・００）の主題歌に同曲が起用されている縁で実現。メンバー４人が仮面をかぶって激しく歌い演奏するＭＶのクライマックスシーンに登場する。

波瑠は２日放送の第３話でも、自分を正当化し不倫にはまっていく主婦を好演した。ＭＶはドラマ放送前の３月２７日に撮影し「このような形で参加できて、貴重な時間となりました」と感激している。ＭＶはデビューシングルの初回限定盤にＤＶＤで同封され、メーキング映像には撮影の様子も収められる。

X2

做廢柴真係好似好誇， 心諗有冇真係咁廢

一開始同長澤係張床個個

之前又話離婚

咁我應該係FOCUS佐係長澤著衫個度

同上戶彩一樣 成日都傳離婚

GO Sp有笑福亭鶴瓶

龜山終於
不過富士仲有無得救呢？

code blue未播就收左皮

景子bb

春季日劇《貴族偵探》出現靈異畫面？

未睇最新第四集就唔好CLICK入去住啦

係唔係D 炒作谷收視咋

月9會廢檔？

老婆

換咗個73歲嘅新社長
話時話日枝會長仲未走

我淨係見到好大袋姐

無人認得隻大笨象

逃恥

影到平匡同美栗

學生妹黎

Reverse真係唔錯
一路睇一路係度估究竟件事係點
每集都睇得好緊張

藤原竜也睇落真係毒到喊
佢個啲騰雞真係睇到人燥
心諗你係咪真係癈成咁呀

硬係覺得村井個妹係有啲野

劇情都算踏實, 四個男角都好似好多波折.
比起搵出真相, 個四個男角既經歷都好想知.

就咁估我都覺係村井個妹.

我都估同妹有關 但應該唔係兇手

湖月阿爸係黑社會

估唔到ひよっこ入面夏井優子係八木優希黎
女大十八變
沒有玫瑰的花店果時(8歲)

而家

新黎
之前追完 逃恥 EXAM完 放大假
有咩介紹下呢排 最緊要女主角好J 例如:有村BB 結衣BB

フジテレビ：亀山社長退任へ 後任はＢＳフジ社長・宮内氏
陰公

人100%靠外表
女主桐谷

連富士會長日枝久都退任埋
不如拍返個富士版的半澤直樹

呢隻手尾至少兩三年先執得掂

CRISIS 10.3% (+1.9%)

其實並不在乎你 9.9% (+0.4%)
都幾大機會高過四重奏

一陣班fans又出來咬人

等多陣出學院賞結果 應該冇事嘅

仲未有

掟上今日子

但奪愛春娛樂性係唔錯，尤其今集東出嘅表現。

on9少女漫畫都收得好過原創劇本

出咗獎啦：

最佳作品：四重奏
最佳男主角：草彅剛（謊言戰爭）
最佳女主角：松隆子（四重奏）
最佳男配角：淺野忠信（A LIFE）
最佳女配角：吉岡里帆（四重奏）
最佳主題曲：Doughnuts Hole《大人的法則》（四重奏）
最佳編劇：坂元裕二（四重奏）
最佳導演：土井裕泰、金子文紀、坪井敏雄（四重奏）
特別賞：配角們（by players）

詳細後補（特別賞唔係太明）

咁都唔係兩個痴線婆找女配

日本觀眾啲口味都唔係今日先發生
你望住堆刑警劇就知。
TBS 不嬲對不倫劇情有獨鍾

如果擺返光妹同高橋松田落去男女配角應該係佢地拎

第92回日劇學院賞：

最佳作品：
1. 四重奏
2. 謊言戰爭
3. A LIFE 深愛的人
4. 東京白日夢女
5. 打工仔超人 左江內

最佳男主角：
1. 草彅剛（謊言戰爭）
2. 高橋一生（四重奏）
3. 木村拓哉（A LIFE 深愛的人）
4. 松田龍平（四重奏）
5. 堤真一（打工仔超人 左江內）

最佳女主角：
1. 松隆子（四重奏）
2. 滿島光（四重奏）
3. 吉高由里子（東京白日夢女）
4. 芳根京子（別嬪小姐）
5. 綾瀨遙（精靈守護者）

最佳男配角：
1. 淺野忠信（A LIFE 深愛的人）
2. 松山研一（A LIFE 深愛的人）
3. 宮藤官九郎（四重奏）
4. 坂口健太郎（東京白日夢女）
5. 藤木直人（謊言戰爭）

最佳女配角：
1. 吉岡里帆（四重奏）
2. 水野美紀（奪愛之冬）
3. 木村文乃（A LIFE 深愛的人）
4. 大島優子 （東京白日夢女）
5. 小泉今日子（打工仔超人 左江內）

最佳編劇：
1. 坂元裕二（四重奏）
2. 後藤法子（謊言戰爭）
3. 鈴木收（奪愛之冬）

最佳導演：
1. 土井裕泰、金子文紀、坪井敏雄（四重奏）
2. 三宅喜重、寶來忠昭（謊言戰爭）
3. 福田雄一（打工仔超人 左江內）

最佳歌曲：
1. Doughnuts Hole《大人的法則》（四重奏）
2. Perfume《TOKYO GIRL》（東京白日夢女）
3. Mr.Children《光的工作室》（別嬪小姐）

特別賞：
配角們（by players）

巴打咁快就打好

唔知有冇打錯

BTW，吉岡里帆
讀者第3
記者第2
審查第3
冇個第一都攞獎

吉岡竟然可以砌低痴線婆，好意外

女主角好似造馬咁，Maki難演但真心覺得光做得好D

水野美紀
今次套晨間劇真係非一般的廢 男女配連3部分的票都冇人上頭5

吉岡d 戲份唔多又唔算演得好突出姐😝

草彅剛
除左男配男主其他都係四重奏

唔知係咪我唔鐘意草彅剛的演法 我覺得佢做得差 睇錢戰已經咁覺得
不過木村竟然輸俾高橋
利伸 投左木村

水野美紀記者同審查第一 讀者頭五都冇

屌，乜撚野讀者來

利申:投左水野

兩套J家劇捆綁式投票 連水原希子都有讀者第5

特別賞補充：

配角們的反差萌《by players》

where

揀的野會唔會hea左啲

小希！
同山崎賢人真係好襯

Btw就問下呢到有無人睇generations澳門場
哥哥太愛我怎麼辦開始播既時候補左勁多番迷上左小民工
自己毒毒買飛

CRISIS神作不解釋

影得好小心

嚟緊viu會播可以叫啲同事睇

我到時先睇

咩地方

矮橋一生

冇睇大人女子

佢個角色好突出喎

講突出點都唔夠水野美紀個角色突出

四重奏
第一次去日本睇電視live就係四重奏

無野買得落手

高清av

個比例咩事

你打去nhk問下佢

都係唔使錢既野最好

直虎拎咁多做咩

覺得土屋比起 我來接你了 嗰陣靚左好多

等我6月頭去先

最近造型靚左好多

靠害 桐谷個look j唔落

土屋真心最啱中分
同埋佢比較啱高冷中二角色

唔識欣賞鴨嘴

奪愛春 東出其實好慘

呢排考試完全追唔切

今日行過快圖美見到張單像有suzu

我都係 進度超落後

反轉

D野係乜黎

B站無左日劇tag好唔方便

最後五分鐘好正

一齊去食飯 又估唔到兩個咁熟

廣瀨玲

完全黑化 玩壞左

兩個仲要一齊搭電車

波瑠都開始黑化

面對人對人的傷害，道歉後背負住繼續一起生活，就係最好的"懲罰"?
話說......套戲科學怪人係咪類比緊隱青 / 網路隱匿而不善交際既"新人類"?

富士日9秋季再次收皮

奪愛春原來真係會睇到心寒
Crisis就睇到心痛

成為母親 8.3% (+0.4%)
節奏慢左啲

怪唔知得我咁鐘意呢套啦

山下智久＆石原さとみ「半同棲生活」撮った！（FRIDAY）

記事によれば、ふたりはお互いの家を多いときで週に3回も行き来し、時間が許す限り一緒にいるという。また日によっては、山下が石原のマンションからそのまま仕事に行き、そしてまたその部屋に戻ってくることまでもあるそうだ。

希望山p有左石原唔好出去滾就得

兩個都係共演者killer 終於kill到埋一齊

肯定去滾嗰個一定唔會係石原？

兩個半斤八兩 襯到絕

之後再開水10檔
水10廢完日9重開，無限循環

一拍即合，有咩唔好

其實水10有得一戰

有相先算啦

【蘇威全╱綜合報導】日本綜藝節目《中居正廣的觀點圖書館》公布「演藝圈最美女星」票選，結果由30歲的北川景子打敗眾家女星奪冠，她當晚剛好看到節目，隨即在官方LINE上謝票，開心表示：「看到結果我嚇了一跳，謝謝大家的支持。」她主演的日劇《房仲女王》大受歡迎，傳中國已向日本洽購版權，預定明年翻拍。

一個月兩篇 兩張都係單人相 一張twoshot都無

去吧！

好柒

買完成間屋因為偷工減料塌左

香港拍應該好正, 買納米樓, 劏房, 1 梯30伙

賣床單的女人

石田百合子IG

佢套果實都有睇過幾集 不過我DL個版本太低清頂唔順棄左

上星期先話按摩偵探劇本hea 今集一下子變晒

同我剪斷晒佢

錄緊節目
富士d staff好撚hea
唔怪得咁霉

byebye

過多十年可能連個台都bye bye

今日子

隊長係冇今日子的厄介

觀月連最尾鼓勵人個語氣都係咁怪 係原著咁寫定點

觀月嗰種語氣好強調櫻子小姐係怪人
相比之下動畫版伊藤靜嘅演譯可愛好多

利申：睇完動畫覺得好正 未睇原著

咁即係日劇偵探公式 怪人+破案時的指定動作

「逃げ恥」20億円効果、TBS2年連続の増収増益

TBSが11日、2017年3月期決算を発表した。昨年に続く増収増益で、昨年大ヒットしたドラマ「逃げるは恥だが役に立つ」のブルーレイ、DVDのセールスが大きく貢献した。

高橋啓志経理局長によると、3月末までの集計で8万3900セットが売れた(定価ブルーレイ2万6400円、DVD2万900円)。「全体的な割合などは言えないが、かなり大きなインパクトがあった。視聴率に貢献した上、番組終了後も映像事業収入という形で大きく貢献があったということ」と話した。単純計算で20億円前後の売上高に貢献したとみられる。

TBSホールディングスの決算は、売上高約3553億円(前年比2・0%増)、営業利益約198億円(同15・7%増)、経常利益約262億円(同15・6%増)、当期純利益約161億円(同11・3%増)。

8萬隻

B站up左 何者

呢套有啲特別 佢唔係單單都係兇殺案
就好似啱啱嗰集就係要查副骸骨嘅身分

動畫有啲位都幾感動

玉山鐵二個柯屎樣

納豆蘑菇

貴族偵探
井川遙成日神出鬼魅係咪已經死佐，武井幻想出黎

八九不離十

渡邊直美主演下季TBS火10

下任一課長

又漫改

興趣不大

套套唔係漫改就小說改編架啦呢輪

緊急取調室2 12.4% (+0.0%)
人100%靠外表 6.5% (+1.0%)

結衣一日唔引退 Lespros 真係唔會死

Yuriko
原來風鈴都係傳統工藝

結衣一年先拍一套, 同D廣告, 夠唔夠食架

山p 同石原

其實都幾慘 比d狗仔日追夜追

可能睇一集先 但真係唔吸引

係幾慘, 正正常常拍下拖都咁難, 唔拍拖咁DRY好辛苦

夜晚靚好多

不如去埋警視廳參觀

避狗仔隊都係情趣

做藝人代價

係日本犯事俾人拉

最近記者會唔會hea咗啲
兩個唔係同一張相都算 仲要連山P個樣都影唔到

J家d人對自己個樣保護得好勁
就算冇袋個樣應該都已經包到冚哂

咁樣遮住你話係邊個都得

據《Friday》報道，於上月底，石原聰美獲事務所安排座駕離開寓所，而山P就乘坐後面一架的士返屋企。而之後兩日佢哋都喺石原聰美屋企約會，山P進入大樓時仲刻意用個袋遮面。報道指佢哋之前喺山P屋企約會被報道，所以近來密會地點就改咗喺女方屋企，兩位大忙人點都會爭取時間見面，更已發展到半同居關係，感情好穩定

宜家話佢地半同居嘛

今集貴族單案終於正常返啲 有可能係現實中發生

重點係電視台要繼續俾面佢地用佢地旗下藝人

真係咩

第2集1男1女搬張床+屍體去別墅
第3集成個頭cup落去剪髮模特扮真人
呢集仲唔係正常啲咩

咁同前兩集比的確係正常左既，但都係太多巧合

今集我睇到訓著

百萬女 係咪仲未出

令我諗起名偵探的守則，好多時呢d劇好夾硬

今集其實都好夾硬

邊part夾硬

滿足度調查

月9

富士唯一上榜都唔係佢自己拍

賣房子的女人SP預告

為佐睇偶像同人既相去解鎖個電話

忍唔住開始睇原著

會有個日劇版結局

點解次次高層傾計 都會有個新人係到 唔通佢先係final boss

TVB教曉我地，啲重要事情，通常都係廁所隔離傾

睇左大半，日戲同小說都幾唔同

石田百合子不倫表

今集CRISIS仍然好高質
講咁多政府黑暗 平成維新軍會唔會又同政府有關

寫到咁仆街 日本政治係咪真係咁黑暗

其實我想睇西島叔同石田百合子條線多d
但佢下集又好似要隱形

沒人出軌

係咪愛情既威力山p既眼神真係變到勁慈祥同キラキラ

有愛情滋潤既人眼神係溫柔啲

咁左邊果個好似幾晚無訓又點解

N年前睇過已經唔記得
淨係記得首被愛不如愛人
趁機補翻n年前果套再等呢套

可能比人搾乾左

居然未比人DEL

預告入面真正嘅MV究極流出咗未

有人估係拍緊校閱女孩SP

文乃今集無話龜噁心

得罪講句 好難聽

已經進化到唔討厭了

今集 命運有啲tbb 老套戲情

命運之人

有冇人覺得龜梨和也攬文乃果個smile笑得好撚猥瑣

嗰刻仲以為文乃會講噁キモい

運命之人
正木成個星期都淨係操右手

遠左啲

反轉 越睇越估唔到真相

不倫呢條線個劇情都有D老掉牙
雖然下集預告應該個大方向仲係度, 但係佢加左咁多野原作撚表示都已經睇唔透

小巨人第2章出演
如果有和田アキ子土下座實收視爆升

有冇人睇緊科學怪人之戀?

冇人睇女囚7？
鋼牙演得幾好，京都腔又講得好聽

真心正 鋼牙好啱做呢d黑化角色
人設好好

邊有咁早做

個髮型仲好襯佢

成班正宗的八婆

未開呢套

禾D珍藏無晒

我意思係有追緊套劇

呢個表白冇得輸

聽完條頸會生菇

睇完第二集 有啲唔敢再睇 覺得果個鏡頭好唔舒服

[img][/img]

有無人覺得仲里依紗同江美儀有幾分似樣
以前睇今天不上班已經咁覺得

我的叔叔b站有熟肉
龍平做on9仔做得出神入化

TBB CUT晒老豆D戲份

呢場時段播都要cut

Reverse 係咪個個都講大話？ 次次版本都唔同

我睇完反而覺得唔係你地講到咁核特

磁磚蕎麥麵係咪呢集

有D似人骨癡住D肉

邊有咁快
百合都未上來家訪

原來文乃只係大過結衣半年
兩個短髮都

想問下 架空OL日記 第2345集係咪無字幕組做？？

其實做人老母幾好睇 應該係我今季best 3

老套 不過好感人

我best3係做人老母反轉女囚

下星期又得閒返啲了
想開多套坑 三選一邊套好
奪愛春 老母 科學

唔係話似二宮咩

蘑菇

老母咁好睇

估唔到大家對老母咁高評價
我剩係睇到第二集，覺得有啲悶

假fans

節奏慢啲
同埋子役個名發音得一個音 一聽到就有啲心煩

反轉 9.0% (+0.4%)

我是命中注定的人 9.1% (-0.7%)

小巨人 13.9% (+0.4%)
櫻子小姐腳下埋著屍體 5.0% (-0.7%)
科學怪人之戀 8.0% (-0.4%)

雛鳥星期六同週平均都創新高

小巨人埋單收視唔知過唔過到天海

【電影】：暢銷500萬本人氣漫畫「鄰座的怪同學(となりの怪物くん)」確定真人電影化，並發表 由 菅田將暉、土屋太鳳 主演，這也是兩人初共演，據說會是蘇打最後一次以學生制服演出。
【主演】：菅田將暉 土屋太鳳 （W）
【時間】：預計2018年上映
【監督】：月川翔 （「我想吃掉你的胰臟」）
【原案】：Robico（ろびこ）『となりの怪物くん』
【發行】：東宝
【故事】：優等生水谷雫（tao）是一個只喜歡學習的女生，性格冷酷，不喜歡惹麻煩，唯一的興趣是微積分，心中有一個「年收入一千萬」的夢想。為了參考書才幫老師去給問題學生吉田春（suda）送講義，之後對那個開學就把學生打傷進醫院的吉田春有一定了解後，才知道他是一個內心純潔且渴望朋友的人，所以對於他交了一批損友很放不下心，最後還無視自己內心的害怕去幫助春。春被雫所打動並喜歡上了她，而且因為雫而去上學了。就這樣，溫馨，搞笑，青春的故事就此開始……。

女版山崎賢人

反轉真係好吊癮
仲有谷原版本唔知係點 之前話佢係第一個到達現場
美穂子個角色愈睇愈怪

好意淫

コウ
劇情大路但每集有少少故事同感人位搭夠
睇佢地3個都幾溫馨

今前輩

反轉每次去到最後15分鐘就好緊張

漫畫好睇

啱啱補動畫, 節奏快到... 又幾好睇喎~~

要睇返兩集小文乃

但唔係幾想像到土屋做女主個角色

今集小文乃發嬲嗰陣 我仲以為會拎空氣清新濟噴鳩張卡片

今集澤部佑突然正經番

TAO 同SUDA係乜黎
發音唔係Shizuku同haru咩

太鳳 菅田

tao同suda係太鳳同管田

頂

未睇呀屌你

幫你藍色返

兩個都唔夾

山崎賢人適合做男主角喎今次

Tao都ok,但可以揾個細粒D 嘅女仔會好D

兩位身型唔知做唔做到動畫個感覺, 不過我估吵鬧跳脫0個Part應該OK既~~

主角們我好期待 始終tao醬出道果陣演開高冷
但導演先係問題佢執導過黑崎君羞恥度足以可以毀個cast既演技

好似藤原龍也每攻略到一個角色就得到一個線索咁

好驚呀大佬.... (仲有坂口同miwa 套100日, 不過未睇唔知...)

好似打機咁，但其實佢無咩解過謎，只係增加感情度就會自動爆比你聽

Btw 上集今集最後爆新野好似有矛盾喎，咁即係邊個講大話
上集話谷原係下面現場到走左去，今集就話佢自己係馬路上見到佢地

真係好廢柴

好明顯係矛盾

睇下邊個講大話

有冇人睇緊奇妙啲日綜
一直到好想睇多d日本綜藝
正

有咩日綜睇

旅遊節目

我鍾意睇今夜比一比同月曜夜

呢類型香港電視台唔會買啦

通常D日影上幾耐到先有SEED
想睇香港狂騷曲

和生呢種角色感覺每個人身邊都有一個

半年左右

HAPPY SMILE就諗起滿島真之介
好好笑

鐘意睇火曜surprise, 007

佢做廢柴唔駛鳩叫又幾好，睇得無咁辛苦
睇睇下唔想停，一次睇三集 toda

我覺得真命天子拍得好睇過世界最難的戀愛

邊套係真命天子？

小文乃感情線

逐集睇都幾辛苦 要記得唔少野
每次睇新一集之前 我都要開返上集睇講左D咩

開頭唔係會回帶咩

近兩集無啦
上集開頭係淺見獨白, 今集就輪到村井
不過每一集廣澤都再死多次

佢每集都死幾次咁滯，好慘

Btw 戶田真係好殘好樣衰

劇透 反轉第6集預告

有夏菜 廣澤個女友?

獨白完咪回帶 我通常都飛
唔回帶小池徹平邊有機會出場

佢只係負責死

爆個下唔似死喎

今集斷髮嗰part有啲感動

幾正
幾中意呢D新舊交錯的拍法

諗諗下 會唔會無自殺

原來viutv一直要搵其他page幫手宣傳

睇到第四集，暫時剩係覺得美穗最可疑

diu台其中都算hea搞日劇
d字幕同字幕組買既 就咁殘轉正唔second check
又極少宣傳最多叫演員拍段片就算數

可能收視唔高

Crisis有小栗旬都算多香港人識 但diutv根本冇心宣傳 而家拍段片已經要多撚謝
岩岩碌一次個page 十個post有6 7個都係泡菜劇
下面有個留言屌得好 咁大個台唔自己宣傳要人地page幫手share 真係好肉酸 like得呢d page 10個都有9個都識搵黎睇啦

肥秋做企劃都冇插AKB的人落黎

我就係奇怪 btw我想佢做過non akb related既節目有咩？

鬼來電系列 當年就算有AKB 應該都未紅

有秋元康但無akb人
主角係兩個研音人

精神病人賣廣告

俳優の小泉孝太郎と女優の松下由樹の“迷コンビ”ぶりが話題となった、2016年1月期のテレビ東京系連続ドラマの続編『警視庁ゼロ係～生活安全課なんでも相談室～SECOND SEASON』の続編が、7月から放送されることが15日、明らかになった。今回も小泉演じる小早川冬彦と松下演じる寺田寅三に加えて、ゼロ係のメンバーたちが再集結し、新レギュラーも加えてパワーアップして放送する。

估唔到零系有season2

福士蒼汰今年貌似資源幾好
研音推龍星涼都幾努力下好似

我都唔記得條主線係咪已經講晒

貴族偵探 8.0% (-0.9%)
code blue 3編劇仲未公布 睇黎都唔似係林宏司寫

如果真係美穗嘅話會唔會扭撓扭得太勁

有人話今集美穗向深瀨道歉個到幾怪
村井寫到咁可疑 又話佢係問話係最耐 多數真兇都唔係佢

福士不嬲都推緊架啦

根本日劇嗰邊就係hea 9你咁來做
viu app首頁多數都係彈哂泡劇出來
日劇要碌到後一後先揾到

淨係睇黃金時段佢播咩都知啦
從來都唔對viutv嘅日劇方針有期望

之前好似唔知睇邊度講話日劇賣價貴韓劇好多，因為韓劇有政府資助，日劇又得十零集唔襟播，所以先韓劇比例多日劇咁多

呢套有d 興趣,但福士做呢D角色,對佢演技黎講會唔會太難啊

唔試過點知
果陣賀來奈奈做為了n咪又係狂比人笑唔識做
雖然最尾都唔算好好但都叫不過不失啦

但奇妙甚至一套日劇都無

wiki資料話有老人台堆刑事劇

奈奈真係得為了n呢套做得好, 撞正啱做.

導演同劇本幫佢姐

自己寄告密信比自己？

真係好似精神病人

會唔會係明日香 當日都係現場

茅啦啦響公司打拳
又渣十鳩幾個聽筒講電話

推埋自己老公落軌

似粒朱古力有問題多啲

可能講緊廣澤係明日香殺姐

害佢地幾個既應該唔會係佢啦

明日香～為何又要害人

見到都替山p慘

宮部みゆき×内田有紀×怪物！『荒神』制作開始 スーパープレミアム スペシャル時代劇荒神（こうじん）

靚女左

西口

越大越靚

我覺得暫時都係家族的形式果陣最靚

一周的朋友學生妹look

因為呢套係突然眼前一亮

三星有集cosplay都好正

點解好似唔同左樣咁

係咪拍完偵探的偵探炒左個造型師

唔講都唔記得有佢份做

好難唔好睇

櫻蘭tb look我都覺得算係咁

可能我係覺得佢個嘴唔好睇
所以呢個look加笑容順眼左
平時成日西口西面合埋嘴真係覺得怪怪

佢咁樣其實幾正
真係有D冰山美人FEEL

Beachboys!!!!!!!!!!

果陣紅果班到而家都一

小文乃笑果個FEEL真係好似糖妹...
今集個氣氛拍得好好

crisis可以推一推，自己叫人睇

差咁d
border好好多

新舊交錯最難出事又易做氣氛
同之前中谷美紀果套差唔多
不過果套玩新舊玩到勁神

小文乃點解鐘意個肥仔ga
菜菜緒條感情線係咪準備發展

個幾頁 又諗起求婚大作戰

同邊個發展先

經理

唔係光妹細佬咩

好正啊嗰套
好有初戀感覺

主任先岩

関原主任

d歌太尾機

加埋舊屎d戲filter到勁黃
豬扒都變女神係有fell d

條仔好正 （後生版）

健太郎

好想睇佢最後跑出

諗起水族館女孩 澤部佑配足立梨花 條友真係好運

GMT6

唔好講拍劇啦, 佢現實個老婆好似都唔少野

我都係 每集睇到個厹樣好好笑

睇返緊急取調室覺得自己精神錯亂

"未滿都市"夏天會出SP
20年後o既續集

小巨人好流 同半澤有一段距離
下一篇冇左龍星涼 應該由芳根京子頂上個位

Sor但睇劇第一秒已經站師徒組

下季瑛太套劇追加蒼井優

大期待

太尾機了

2018電影 池井戶潤原作
飛天的輪胎

長瀨智也 藤岡靛

wowow都拍過
印象中評價都唔錯

印象中半澤未紅已經有呢本中文版

山崎賢人に菅田将暉も…若手俳優の脱制服化に映画会社が悲鳴

CRISIS 10.2% (-0.1%)
其實並不在乎你 9.8% (-0.1%)

我想睇安田顯

希望下輯可以鬧爆和田秋子

仲有
睇預告仲企理左

芳根京子存在感好低，每集得一兩個鏡頭

下篇一定會多

係咩

有島 佳菜（ありしま かな）演 - 大友花恋有島の妹。

早兩日響大友花戀instagram見到

戲份可能同佢差唔多

首席女助手 點會咁少戲份

冰卵個黎架

呢套睇咁多集都冇想追既意慾 完全睇cast就算
緊湊程度係半澤一半都冇

單案弱智程度有IQ24.6的一半

好似舊年開始行返囡囡路線

係到扮有波

肥妹學人做運動

肥底點都有啲既

但真係得少少囉

打卡運動

100%女下集極速發展
可唔可以唔好再翻白眼 好核突

NHK實唔會有童工瘋狂OT啦

貴族偵探第一二集真係幾悶
但第三集開始好睇番

不過整體係同套劇個平同平時推理劇節奏唔同 有少少奇特同搞笑

松重豐扮女人

經典重溫

兩個boy

成套劇佢都好正 仲有女僕

國村隼

yes

啱啱睇完肥雞套青空YELL

搵返ROOKIES黎睇先

青空yell睇到留馬尿
竹內涼真好高好好j

臨尾再用返10分鐘講管樂隊得獎好D
宜加得一個畫面話佢地拎左獎 呢part冇乜好感動

睇完套奇跡就話姐

CRISIS第六集....
明明前半段鋪得唔算多，但自白果段我都係覺得有震撼到

CRISIS真係本季之冠

CRISIS第5集好正
半個鐘到都感受到果種掙扎

5月26！GO!

算係一個"happy" end

小巨人睇完上篇好想棄下篇

西島D打戲都係生硬D
銀時好睇好多

棄左你會後悔

波瑠

炒船

事故は、映画『坂道のアポロン』の撮影で訪れていた長崎県佐世保市内で発生し、事故を起こした船には映画のキャスト・スタッフら11名が乗船していた。映画の公式サイトでは15日、出演者の小松、中川大志（18）、Hey! Say! JUMP・知念侑李（23）らが事故直後、病院で精密検査を受け、身体に異常がなかったことを発表した。

有無人覺得呢一幕好ON9

我是房地產的

要潤

竹中直人好好笑

奪愛春
成班都好痴線 東出同狗妹快d爆seed

成班都好癲

緊急審訊室 4集 平均 14.46
小巨人 5集 平均 13.19
CRISIS 6集 平均 11.13
真命天子 5集 平均 10.04

有冇滿島光fans
睇年輕人們2014迷上
追日劇年資唔係好深 都唔係話好迷日劇 但每次放假得閒追劇都係會搵咗日劇先

計加櫂平均的話 女王冇得輸
小巨人經過第5集 應該全世界都屌晒老母

我都係由呢套開始留意滿島光
呢套嘢真係幾悶下，但滿島表演非常亮眼

兩公婆走去搞鳩人地屋企
今集最尾連個同事都係想殺老豆咁款

中川翔子都好古怪，叫人同佢做朋友

套野老土d但其實唔太悶

東出昌大做得好正 仲里依紗都唔簡單
涼太一野影到影到雷電

睇到依幕覺得可能係植入廣告，又防水又影到靚相

留名等睇下集奪愛春 最鍾意睇黑化

武井咲下季主演木9

伊藤淳史が“脳内スマホ人間”に！新川優愛が救いの手

我覺得幾好睇喎
係老土啲嘅始終係翻拍劇 但我覺得成套個節奏步調都好令人睇得舒服 加上卡士好 好難抗拒

一集

【日劇】05/17：東海電視台及WOWOW共同製作的連續劇《犯罪症候群》，第2季將會追加木村多江、板尾創路、野間口徹、手塚理美參演。第2季將改由谷原章介主演，他的角色鏑木護有戀人被未成年人士殺害的過去，第1季還在演支持因為妹妹死亡而痛苦的武藤隆（玉山鐵二），然而他其實有為竹復仇成為職業殺手的另一面。

木村多江演鏑木的舊識矢吹響子，是少年犯罪研討會的會員，板尾創路演研討會的代表牧田浩文，組織由少年犯罪受害者遺屬組成。野間口徹演兒子被同學執行私刑而死，對未成年犯罪十分痛恨的原智之，手塚理美演為了必須進行器官移植的兒子四出尋找醫生的護士小島和子。

《犯罪症候群 Season 2》6月11日WOWOW日10首播，全4話。

資源真好

我係對不起青春開始鍾意佢 佢真係型到

成為母親 9.5% (+1.2%)

開新一季doctor-x的代價

園子溫 夏帆 滿島真之介

哈日劇

今年夏天也太多日劇要追！

今天又公佈了接檔朝日木9《緊急偵訊室》的夏季日劇，是由武井咲主演，重新翻拍松本清張的名作《黑色筆記本》。

這是武井咲出道9年首次挑戰惡女角色，而且一挑戰就是挑戰同門師姐米倉涼子在2004年演出的經典代表作，拓展戲路的野心非常強烈啊~

其實這部我一直都是處於“知道但沒看完”的階段，印象中好像看了一集吧~可能當時對這類題材不感興趣，就沒繼續追下去，這次武井要挑戰，正好趁這個機會補一下，再回去追米倉涼子版的XD

《黑色筆記本》從山本陽子（1982年）、大谷直子（1984年）、浅野ゆう子（1996年）到2004年米倉涼子，每隔一段時間就會被翻拍，2006年還改編成舞台劇，這部也是奠定米倉涼子戲劇地位的重要名作。

這次武井咲挑戰演出，到底能不能超越前輩，讓大家耳目一新呢？一起拭目以待吧~

※新聞連結：

肯定爛呀

有時諗，達人條柒頭咁勤力出呢D資訊係有人幫佢出定係抄返來

月付百萬的女人們 第6集出左

武姑娘

梗係有人幫佢啦

武井咲 𣎴了

唔係連續劇黎咩

Crisis係好睇 但好多位實在太造作 尤其打鬥前後既陣型

一話完結

我幾鍾意呢套

一週的朋友好啱川口春奈做，好多時西面

好大個心口

不過今次學生妹look係幾正，劇情就唔識講了

日本男星中村獅童驚爆患上初期肺腺癌，幸而及早發現，接受手術後便能康復。

現年44歲的中村獅童透過親筆信向日本傳媒透露患病消息，他指幸好有作定期身體檢查，故能奇跡地及早發現病情，據醫生透露他只要接受手術便能康復。
中村獅童又指因要入院接受治療，原定於6月及7月的歌舞伎演出將要休演，他為此向大家致歉，同時表示自己會戰勝病魔，以健康的姿態重返舞台跟大家見面。
演過華語片《赤壁》及《霍元甲》的中村獅童，於2008年與竹內結子離婚後，在2015年跟圈外女友再婚。

人中之龍咁樣

得4間戲院上

幾個好似d 戰隊卒仔咁

有朱平匡

呢隻一定係妖狐黎

有無人有流星之絆線上link?

2017年春季日劇討論(4)

b站咪有